[An/iOS] Super Gundam Royal (10) 出多啲新event啦好嗎

官網：
巴哈：
片：

官方WIKI：
官方WIKI 咩都有得睇 睇完都唔知先問啦好唔好?

賺錢大法

圧倒的に資金がたりないこのゲーム
ガチャで出た星２機体なんかをそのまま売れば2000～3000Gくらいしかならないが
レベル10くらいまで強化してから売れば30000Gくらいで売れる！！
星２の強化素材で強化→販売→稼いだ資金で部隊強化☆««
これが基本的な資金稼ぎ～
知らない方のために一応小ネタです(*^^*)

在別的網站看到的.
就大概把2星的機體練到10等再賣掉會有3萬
平常1等時賣掉只有2000~3000元

一部2星機體練到10等用4塊中晶片就可以了,大概花8040元 (非EX機體)
賺2萬多~~~還沒改回來時把錢好好賺一筆吧
FORM巴哈

順帶一提
打人肥機肥同錢既特別關出現時間：
每日香港時間 (括號為日本時間)好似係
06:00-08:00 (07:00-09:00)
10:00-12:00 (11:00-13:00)
19:00-21:00 (20:00-22:00）

新手需知

屬性關係：
射>格>機>射
攻與防則互剋
屬性相剋 剋人=攻擊力120% 被剋=攻擊力*80%
3星機<4星機<3星機EX<四星機EX

抽卡需知：
25石一抽
跟指示做既第1次必中4星
一定係劍西(機)/獨角(射)/RX782(格)/Wing(攻)/閃光(格)
以上3款必中其一 用落差唔多
第2次(你自己自由控制下去抽 先叫首抽!)

常見問題:
Q: 抽咩機(pool)好?
答: 當前event既4星機, 會有加乘, 抽中開心仔

Q: 抽唔中又難打點算?
答: 3星頂住先, 記住最好EX, 只要用同系列既機都會有加乘

Q: 首抽邊部好?
答: 有愛或者果一期既活動主打行先, 不過唔太建議5寶起手

不太建議瘋狂放閃

lm

留個靚名

留名

如果F91係格屬
會吸引好多

都唔明佢咁快再出攻屬做咩

7xx左右

當出格屬，就會係伏黎

經過一年半，射左無數粒石落海，終於抽到第一隻馬沙

3人組隊好似幾正， 終於多d互動

LM

仆街了
換手機，拎back up果陣按錯洗走左fb backup
有無方法拎得返？
另求各巴打望望ash既game id

巴打apple定android機

好似要課過金

其實部機幾正
1技高%暈
2技回3000hp
不過無愛

an
超重神

無ID

仆街了
唔撚係掛

可唔可以試下加fd度search
3153798
睇下係咪我

3153798 係呢個acc

你高登時代有無quote過你acc入google doc?

唔肯定
要搵
但我一定有回post留id
要洗post先得

搵到了

仆街我都中左佢,我想要f91呀

碗都幾得閒🤔

係愛呀 屌
我愛碗碗

熱源前夕警告
又開始水你燒石

呢到無幾多人， 少個仲靜， 幫得就幫

我愛你

報到

2週年三隻熱都抽唔到
down到依家先有心機打番留名

咁你開得返acc未

巴打開game時㩒右下角support
然後話佢知你個情況，之後佢會回覆要你答返問題

利申：玩咗一個月試過唔見acc，跟手問佢拎返，不過要等幾日

留名先

幾時有經驗值加倍
我想升lv

尋日send左 等緊

未呀
btw, 點都唔會棄驚

之前有個無課ACC比晒資料都攞唔番

好高lv?

咁都算快手，pad都好似要成星期定成個月

2百幾 唔記得左引繼左兩次就瀨左野

最on9係有條問題問你幾時開始玩呢隻驚

三gundam出新機

甩毛都有新ver

上次佢都係咁覆我

上面有巴打拎得返ac
我第一次同佢傾
我講左最後login, game id, game lv, 近期兩個課金紀錄
要點做先拎得到

即係點

叫我重玩

又係講一大段廢話，最後叫人重玩

我之前係話引繼code有問題，我發行引繼之後用唔返，而且自己未曾向第三方透露過相關資料，之後吹下水話我一直好用心去經濟呢隻遊戲、一直以嚟都好支持笨大所出嘅作品，希望營運抽時間幫我拎返個acc

之後佢就問我大約十幾條問題
包招幾時建立acc, id, 名, 課金紀錄, 有咩機同人

Alice

隻隻都無！但係又好似無咩特別

隻z係正
高% 暈

玩左兩年都未中過一隻Z

今次中

Alice exs 防屬一技破盾 仲要追加打boss
正啊

咁多隻都無😂😂😂😂😂
射z最想要，睇下笨大係唔係又唔比我先

好吸引

強運絲打都會有機冇

唔係個個pool都抽😂😂😂😂

歐洲土皇帝

有個咁既2lv ac
算唔算低處未算低

其實我好想要番首抽果隻劍西

好野黎
仲要穆仔都用到

繼續求好友

21222814 hleb

大量位求一齊玩組隊

你無咩

加我好友都會受到祝福

果時多手賣咗

加油

成件事好脫力
試下lur多兩日睇下有無機會先

····
Del game了 再見咁多位

我2lv ac中zeta 多3

巴打真慘

仲係抽唔到Z

上個熱源all in晒都無ELT 同七劍。今次卒之有

你就爽 中曬頭獎二獎

巴打，希望在明天。

唔要俾我

Exs 有愛
雖然實用性無部s咁大

我係咪睇錯
抽果下係嘉美由？

個動畫整得好用心⋯
得d技好一般下⋯有完美高達就直頭唔洗抽

以後既超熱源先追呢部都未遲啦
同埋紅白投票名單有深度強襲

有愛所以有perfect gundam 都照抽左。

D Z比你抽晒啦

巴打係咪課保底pool？

唔好課金啊屍兄
衣家吹到好行
笨大改機率
課左金反而更加抽唔到
雖然係另一隻game

可以棄驚

咁撚大間公司，一個AC都救唔番

根本京密剎pool…
笨大老母係咪閪痕…

1250石都無zeta，玩左成年都抽唔到

呢個pool既第二部垃圾
Rip 屍兄

是咪應該棄驚？

500石呢三隻多一隻5號機

巴打有冇打算去淘寶買個存石acc返嚟自己玩？

想棄驚...

射哂750石中兩部v dash

無
因為呢個ac有夜鶯 hi-nu
已經ok

0課新手新入坑求加

溫馨提示，點都要用自己gmail or ituens ac個開定個twitter ac去backup
如果單靠fb ac, 你引繼果陣按錯引繼準備果陣個下場就好似我咁
有玩line既當然back尻埋佢3重backup最穩陣

我係你索性當解脫

當棄左呢隻西驚

照玩 0課 放置play
唔係有hi nu同夜鶯，我真係會退驚保平安

好滾動！玩左兩年終於中到第一隻Z

又唔中z

終於中

絲打果然神運

抽2次先中，神鬼咩😂😂😂😂

萬般

萬般巴 希望你拎得翻個AC

已經宣布死亡了

萬巴中左Z喎
咁快40lv說好的放置

黎緊係咪有咩紅白抽？

12月下旬先有，我建議等1月個年未抽

萬般階下品 唯有棄驚高

話說，我得5lv咋wo

500石0四星
係咪傳說中嘅笨大分server acc

btw add咗 萬般

已add
加油

話左唔棄就唔棄

同防屬熱源真係無乜緣
1250石都追唔到

十連又中多左一隻zeta

what is yr ID？

上面有post啦

月詠added

好多熟悉既師兄弟

防屬算ok

明水god set... p高.... nu....

呢啲己經唔算ok
根本歐洲人 ..

隻turn A較弱

宜家防屬多才過攻擊type

5* 5圍再追加呢三樣能力....
主技仲要回9999血 點跟？

個個歐洲人曬命

隻熱源z有咩特別？
利申抽到一隻

高% 暈
易升超發動
有埋5星奶油坐仲正

Added

認真 呢種超boss打法岩晒新手
4*盒全賣
24小時內無爆波已經打到over 1.1m分

熱源爆死驚都唔想入
熱源又冇 z又冇 00二佬又冇 乜都冇

仲有me

唔駛搶第一，仲要2珠報酬低過1珠
呢次活動我都係auto就算，好輕鬆

又儲夠250石
忍...忍...忍到年末紅白

紅白堅難忍
要等12月28號

但唔忍到時又唔夠石

下個pool你就倒晒啦

又昇格,已經唔記得上次點打13萬...又打得12萬9...

今次對面有加乘多左血, 難打左

今次我得三萬

睇開d, 你得13lv

尾關成3萬幾hp

巴打用咩隊

無得我唔睇開

就算我130lv
無兩隻gp02都唔會打到
好彩熱源抽到座天2號，另外仲抽到turn x隻觸手機

唔好咁屈機好嗎

發覺升格戰無追隻低hp打

有機會唔追,但都係追多...

係咪冇左save /load 大法
之前每關都可以用一次
但岩岩先試，佢話event 唔係開放緊

s/l得喎

試多次先

得一隻gp02,係咪一定要放機獨？

又有昇格
已經轉main左line個隻
呢隻尻玩算

最好 1turn內解決晒， gp02+打全體就fit

比人扣到血都冇所謂， 多一回合少500分

但係gp02 都要回sp, 點樣可以round round出？

gp0w * n
我沖到143xx算 （gp02 *2 )

又係攻屬全盾

打全體wo
岩曬昇格

我都有熱源X，但冇超發動冇銀用

我有貝尼羅貝專駕

咁我都有卡洛德,只不過暫時冇一隻卡洛德係專門揸熱源X

升到5星就唔洗超發啦

用成140sp一下喎

5星專駕咪兩rd可以出一次lo
咁仲洗咩食超發

但如果單sp機就冇辦法啦

我用呢隊打上14萬
我部zz用左5星專駕之後都係單sp機2rd用一次技啦

我都係用你呢個組合，但最多只係打到138000

有無滿超發動，打全體， 有5星pilot專機？

得GP02滿超發動，ZZ有5星捷度

所有機唔練超發 有5星專駕都可以兩rd出一次大技啦

咁我等下隻卡洛德5星

等等 我發現隻tifa可以升5星

仲未有下event news

上次都係昇格戰當做一星期既活動

岩嫁啦
俾d時間我呢d新手追趕下d大神

養下生幾好

第一rd儲好gp02 用zz秒
第二rd簡有兩部多過18000血既隊打
之後keep住簡d無防屬既隊打
就可以2回合完一關同埋儲滿gp02入第二關

我搓搓

始終我冇一部熱源zz咁好,aoe超特大 熱源X只有大傷,雖然有個盾可以隔一隔

你雙gp02?

冇卡升捷度

你地就養生
我就一追再追

課金幫到你

1蚊都唔會再俾佢

玩左5個月 發現無課其實差好遠
抽到機就抽唔到人

雙GP02，0課算係咁啦

由極大傷機體開始
大pool就無中過版面機

而家得一隻熱源巴巴有極大傷

穩了

終於上到

乜event news都無

有啦

想要兩隻奶油or 1奶油1大隻佬多d

又出部廢機
今個活動可以拎曬d高暈割合機出黎了

想問下呢隻屌他高達有無人專到？
試過利迪唔得

印象中冇

ace關有防暈，尾兩關要分兩轉打

3部藍蟹幫到你

你真係有3部

有 2部2星ex 1部5星
之前有個活動有得狂擦

尾關得部wzc可以暈
記得帶破盾機

用wing機會有增援多3盒

黑咗咁耐終於重見光明

用series機會出增援

仲乜重覆我說話

係wor😂😂😂😂😂

其實用連攜都ok

尾關有無人過到
3隻都過時打唔哂

我用呢隊打
打機隊要高暈機，射隊boss會加回避所以我暴力碾過算，格隊就帶破盾or貫通機

p.s.除左機隊boss其餘兩隻都有防暈盾

過到，不過隻多III SL左我大半個鐘先過到

打死神其實一部機屬以外嘅爆盾技帶兩部勁嘅射屬就夠
打多3你好難話有好多stun guard LS所以帶你最勁嘅機屬入去聽天由命算
打WZC就老規矩帶格stun隊入場

多III用機系連攜打

打晒換完粒彩晶之後已經唔想再打

其實用割合咪得

對我黎講多3先係最易打
綠獨fa 機艾比安 加埋藍盾機
兩隻極大一隻超特大
4rd就搞掂佢

又艦腸祭，留石抽免費抽算

基連有d興趣

攻隊+攻wor
另一個防隊+hp
都幾好

決心留石直至過年

紅白你都忍唔到啦

香港一定得!!!

轉個頭又倒哂落海

人唔笑

拎隻藍蟹入場過到3場
多謝咁多位大佬嘅意見

想問下係咪呢隻？

唔係啊
有隻格屬 原生2星

上次紅白抽乾你之後即刻超熱源冇得避

紅白之嘛,我未驚過呀

我唔想課金呀

年末紅白之後仲有新年福袋呀~

準備好魔法卡未

魔法卡算唔算日本海外簽帳？

之前google play試過，但又唔見收手繼費

睇係唔係外幣結算
手續費有機會包左喺匯率入面

我係諗有無多d cash rebate, 渣打海外有2%

部新踩板好正wo

Thunderbolt
一技係消buff，二技係回血既機都好保值
防龜霸都唔差

原來派左推石combo達成獎 可以進五星人
心大心細進唔進熱源捷度
用嚟坐覺醒ZZ打昇格戰
但佢冇減防 平時用開有5turn減防嘅event捷度

緊係正 折墮可以專藍蟹

要抽了

今影升左了

我升咗呢幾隻

捷度可以坐z, 慳返加奶由

我無捷度

一樣😂😂😂😂

好打過一至五，又少en

升lv快過火箭
差唔多50lv

恭喜

呢隻同艾比安抽極都唔中

我之前個ac 3隻eypon+呢隻都有齊

向前望

唔知wow 左未
撤退關ace 最難
呢隊夠打射同機屬
打格屬就求其三隻貫通射屬

我升左 熱kfc 活動馬沙 熱捷度 送setsuna

me sing jor
馬莎 萬能key
捷度 可以key 加奶油d z專， 最重要藍蟹專
基拉 坐自由打昇格
寶係送既
最衰未抽到剎那kfc 有機冇人坐

我個ac無推過石
無得lum卡

而家w半體有排清啦

我意思係無打過馬反boss
痴唔到5*卡

Sad

嘩
免費抽中基連
太高興冇cap 到

明明有防靈格斯證明左我個ac係果期

齋抽唔幫推石

未去到粒石度已經俾地球既引力扯走左

新手一問 進化啲結晶有咩方法拎到？

超boss換
有時原作活動都有
仲有昇格戰

而家打撤退event

原來免費都有好野

免抽夾埋上次6野都未中過4星

I know that feel

抽咗6000石中咗5隻以奧 0達里爾 唔玩了

6000

抽機咪算

抽哂兩隻攻了 所以想抽專人....

出新系機
好似唔差
貫通極大
全體稀暈

全體稀暈麻麻地

Sp 太多
企鵝低sp 先叫有d 用

抽左次10連中左單體攻擊個部
之後諗諗下發覺部野係攻type
個50%buff唔可以同戰神渣古疊
伏已中

有無人睇過呢套0089

果部卡碧真係哈曼專

新故仔連載緊...

唔係有得換個個3星戰鬥服個條女先係咩

基本上10抽必中。。。成個pool得2隻

4%

不過哈曼無專，又可以留石

笨大既陰謀 大家諗下下個月有乜野,唔好俾笨大呃到

新手想問下依家係咪忍到熱源先再抽
同埋呢堆有邊隻有用可以升住先
見好似無咩人玩.想可以有人一齊討論下

中左啦，不過係stun果隻，技2回4k血，幾正

回血最正都係觀星同熱源x

依家儲定石，黎緊年尾有熱源同紅白！
同埋呢期隻game養緊生，少人講野好正常！

斯洛哥果部攻屬回血先係最正囉

完全同意

唔該哂巴打.不過依家都唔知打咩好.清下主線？

同埋打新event 換虹晶金晶

WHY觀星？

Status 唔掂wor
又少專駕

有回血+buff team攻
好好打
status唔掂，望下格仔右下角個圈圈
你明既

我用5星解唔到任
用100k換， 拎返100k有咩用

好弱智，迫你搵隻3星

想問下
固傷系招式係咪無視回避，必中？

係 淨係驚盾

溫馨提示！記得今晚11點前消晒d體

點解

慘了，-30% hp 技加上限

今晚維護到聽日14:00

正常， 平衡隻game

但d割合機除左某d多血boss關有用之外
其他關根本無上場機會
衣家仲要nerf

但佢係咪寫有賠償

升level 用左既會回水回parts??
我都係靠藍蟹過關架ja

藍蟹BB

係咪有得合作砌隊

好似係，但唔知點玩

加埋me連機

加埋me

我有隻射5*zeta配4*奶油
可以john?

added

聽聞iphone x可以full screen

免費11連包一隻4星

中機紅卡+格漢布拉比

好彩有隻多三
如果唔係我真係唔識打超boss

陣亡，垃圾一隻

一係唔出
一出就成堆活動
真係唔知打得邊樣

想add各位巴打遲d一齊玩合作關
btw 11連中射自護號好開心

好彩一早清晒

黑到pk
出左四隻2星
加一隻補底
2星都係9%姐
點解唔中四星

清咗堆死人，歡迎巴打加我打合作

Join ok?

已add

Rank 255 格屬地死 added

APPSSTORE 仲未有得UPDATE

iOS 11 要強行喺update版面拉一下先出新update檔ga

啲Event Point點拎

confirmed

岩岩清左一堆死人，有位ge巴打請add我

都ok

btw 出邊部機會有打boss特殊效果

清左10幾個位 求add

應該下半event？

孝感動天
0秒思考

唔該曬巴打, 一直都有E個問題

有愛?

甩毛ok架，幾鍾意

一個十連左海

依架勁？
睇日本wiki 搵ss成100隻咁濟.咁其實點先叫勁？

極大傷加多樣野
status 唔差
已經好勁
隻驚要玩埋series

唔算特別勁
極大傷 有愛可以抽下

個pool係抵抽
又地死，又有最高攻射屬打手

其實唔差架啦
2turn+50%攻仲要破盾，打超boss唔會有野萬能/勁得過佢

不過pvp就算數啦，真係無用

唔好all in住
仲要兩部新版未出

爽呀！又射左250落海

巴打隻W貫通咋 破盾既話我都會即抽 我都係WING迷 上次W都抽左幾千石 但今次極大傷就興趣不大了 好似好普通咁 而且D活動開始好需要D特別技 所以諗住石算

免費11抽反而中咗依隻W,如果有呢隻仲抽唔抽新個隻好
btw 已經衝動射左250落個pool,咩都無有啲痛

新POOL最有用係地死 WZC個人覺得係因為有愛先抽

仲有新版沙改同雙頭龍未出 唔好衝動啊青

其實我覺得甩毛值得抽既原因就係因為佢係甩毛
有標誌性 就係咁簡單
佢唔係甩毛我都未必會抽 甩毛真係一經典黎 點都要抽返部既

有wing毛真係可以為所欲為的

其實而家d機都分好曬場合用
Wing毛呢種就超boss專用

消buff,清自己debuff就pvp用
自軍開盾機都係pvp

新機真係無話屎得去邊
差在咩場合用咁解

聽君一席話 勝讀十年書
即刻去超難關掘下石先

btw, 依家打超難真係好有初見得四星去打既feel

你已經有hi nu 夜鶯
當初哪有呢啲

點樣一珠打到咁多

呢隻如何

隻驚咪又係鬥多4星科
係呢排多左pvp先要抽返d人

極限了

有hi nu 夜鶯都唔會夠打0079超難關
專登用左d垃圾換左隻射rx78黎打

中得2個破防既話我都係同你差唔多傷
其次就睇爆擊

七劍做到你想要既野

上面全部已add

遲啲一齊玩組隊

21222814
hleb

臭閪
ew pool抽左超過25下
0 4* 做乜撚野

之前都係間中玩下拎下石，近幾次抽到好野玩多左，尋日中埋甩毛 (對甩毛有愛，無計)，大家請add我一齊打

新個希羅好似好勁。。。。。

40lv 地死係邊位屍兄黎

踢左d30日以上
求加之後一齊射

其實z3專駕係邊個
想升佢玩2技

正常係阿姆羅
但.....

五星先專到

殘念

。。。。。。。。

其實我懷疑佢係專登唔出專駕
二技太屈
有專駕可以rd rd回血

呢樣野屌左好耐
初見就屌
wiki都有人屌過

4592377
攻wing zero封面

連冇on兩日以上都剷埋
得兩個位
Add左通知聲

屌手痕抽左550石踩板
又射曬落海
手痕真係原罪

又重新黎過.見佢唔太新.第一招唔明佢前面個句.新手係咪升左呢部先 唔洗再首抽

Uc三大神機
升爆佢啦

好.依家開始唔再抽.草石等熱源紅白

技1，消敵buff
技2，開盾
係低攻左d

射洲 格獨 攻飛
機獨 機獨覺醒 機女妖命運女神 射女妖
其實uc好多勁既功能機

攻飛應該計msv

25石單抽中地死
加注100gold 中沙多洛ew

(另加500石大爆死）

想要甩毛

地死ew 勁野黎，5星左2技好好用

其實對住有3敵機既陣
挑釁機有咩用
唔係好明

有時會出大技， 擋到就會易打

但依家新英雄多左d 貫通+連擊既boss
地死硬食兩招好易死

交換所部turna好似仲正 加50%迴避

回血一技

食左
低過10%回血

19347401 求加

B tw苯大真係賤過狗
射屬多三打超Boss冇減防
要玩交換所部機先有

派250石做補償

幾時派？
點解會派？

Nerf 割合機

邊啲?

藍蟹果d

但係交換所部機好似有減防但係無加攻

正 其實加迴避仲實際
衣家d boss有貫通技

英雄8 已經係上buff+貫通 連撃+防暈
仲有成日打全體
地死沒以前咁勁啦 ，全盾機+可以消buff既回血機好用好多

3vs3
boss全體
仲有又加攻又加命中

又出左個回sp坑

海量位，求加好友

未add我快add
add完中封面

你都打咗2粒定3粒？

換左3粒
110 220 330
第四粒變660

黎緊換曬3，4星卡先

用石？

add me 佑你一抽入魂

睇黎每次升一隻人就收手

無用石
呢次d名次獎勵高過上次0093個活動
1珠賺到10萬分咁濟

巴打咩隊咁高傷害

1珠10萬
就算我打到200幾萬都係排2,3,4,5,6咋

巴打中甩毛應該可以再打出更高傷害

我打到20萬，之後排第7

咁你有傷害分既...
個度都2萬幾分，加埋排名咪10萬左右

前幾頁我有post用咩隊打

抽唔抽sp機好🤔🤔🤔
機獨角幾正，但會中想要魔咒

放棄

大pool嚟喎...

抽7step最後1step必中3部其中一部

一蚊都唔撚益佢
益k社好過

益K社你都講得出口
益自己去食餐好好過啦

講係咁講姐
咁講先舒發到對笨大既憎恨

有愛就抽
利申：獨角係爭覺醒攻獨角同防獨角未有

我用bluestacks開唔到game
想開個小號儲石
有冇巴打知點用模擬器玩?

全5星人

好離地

升埋布拉度？

未

新手 淘左個多石帳 而家冇哂石 開得？

有愛就開吧

升埋再貼過，ok?

右右左左右

yes sir

500 ⼃⼂

500入手
好似幾勁

勁啊 機屬沙煞比
仲要技2移除nerf

不過個專駕仲勁 全部技能100%發動

直覺話我知就黎有熱源人

今個星期五咪係lo

其實係咪熱源源人先值升5星

之前個軍服阿寶同今次個殺古斯都值啦 d技咁正

升左推石仔版馬沙

熱人係咩系列？
可唔可以係els剎那

但未知出乜呢，等佢出左先決定抽唔抽endless d pool

終於體驗到用封面機打超boss有幾咁痴線

交友
13個位

但係個% 升得好少

其實殺古斯最勁個個版好似係新頭盔版

已邀
我係MeanJi

似乎都要del下d人先得

真心膠朋友

3145134
有13個位

碗仔得返2粒石

碗巴同絲打都已add

已added!!

已add!!

Rank 299 Nu 已add

你自己爆了

點睇人地d石？

難關
右左左左左

新手 點升lv快d?玩兩玩又冇體 點搞呀大佬
利申：5lv

溫室小花點捱得起風雨,想升lv快梗係要出去溫室外面啦

基手上新手直玩上十幾二十lv爆哂體喎
你打邊關升緊

仲有8個位求add求accept

跟司令打主關

再added

做乜無啦啦成堆人add

準備打協力戰

me廢 有冇大腿

me做充電機
幫補sp ok?

我出0超發熱源X ok？

仲7個位

3500石

franky added
聽日一齊射

Shit d 0083 馬反
3個系列得部gp02係有d用

歡迎各位巴打加好友打救小弟

有機會跟返之前超boss 咁打

那有機
Shit d得部傳說同機曉
0083得部gp02
馬反得部格nu 同機沙煞比

留住等三日月

有排名姐係又係重課game

D獎勵係正 但一定爭崩頭 睇黎都係平常心當拎下水晶卡片升野算

順便求下好友 27010725 偽少將

已加

另外清哂死人仲有12個位求加

已加請add

如果好似超boss咁高輸出
咁GP02個固傷就係廢
咁我得GP01FB

睇左好耐都唔知會點match隊友

同埋

敵に対して共有されるスキル効果
特殊なターゲットカーソルの敵に対して特定のスキルを使うことで、共闘しているプレイヤーにも影響があるスキルがあります。

下記の効果を持つスキルを使うことで、戦況を有利にすることができます。

・スタン効果を付与
・敵機の攻撃力が変動
・敵機の命中力が変動
・敵機の回避力が変動
・敵機ステータスを解除
・防御壁を破壊
※各種ルールは、開催毎に変更する可能性があります。

冇得share減防

5星系列機

想問下有冇巴打放帳號，想玩返

巴打有無咩心水機？同筆直幾多？有個重課ac想收返成本放

諗諗下唔算重課，睇你有無興趣，有我再貼box

冇玩好耐啦唔知有咩心水，靜係想起碼打到event，1000筆直係咪太少

減傷技計算與一般戰鬥不同

你有無tg?加tg我腥相比你會方便d，或者放呢到比其他巴打評下估下價都得

一齊射 865560

仆街 呢個ac一隻shit d機都無
岩岩同月詠打
我re左不下12次

屌 一部shit d射機都無

咁樣入房法，不如開個tg谷？

睇唔明
係一個開場兩個入

玩乜𨳊架！都唔知有咩合作

yes

好彩既係可以撞街場

其實同打超boss無分別

打左次
其實唔用shit d 既機仲好
佢d boss又防暈又有盾
用熱源女妖打到好高傷
除非你有射sf

巴打我見到你，我都出盡奶力去打
第一次入場唔多識打，後尾明白點玩

無破盾機

帶射穿盾就ok

不如開個tg group ，好唔好

冇用tg

我都覺得係咁
好過洗皮

熱源x 熱源女妖 sp
剩係全滅左一次
但都要204

轉頭開

正話洗到個中課日本玩家
見佢都有拍抽蛋片放YouTube ，都用咗151 round

打左一場街場 用左147 turn 有無巴打一齊打

tg谷加密好d?

撞到個元帥，兩個隊友都有5星sf，都要144round
淨係全滅左一次

認真 暫時都仲係beta 實改
依家要追排名既方法係打多幾場
打唔齊無分
開自動用技auto係最方便
死左就con

算快啦
無系列機根本無得打

用左射sf 射freedom 同射impulse一樣打左14x turns

打咗場街場
開始明點玩

入到頭1000當贏

55turns Ko la

淨係知打，都唔知做乜

總回合呢

開左
一齊打合作關

係咪要加埋另外兩個partner?

我要用全盾隊 先唔會9架機全收皮
仲要今次就話有射新安洲姐，下次其他屬都唔知點

不過個玩法好撚悶又食電
打一場拎石算

55law。。。。
左上咪總回合
得461位

有冇咁堅

461位今晚一定跌到去7-1000位
大把人未打

已經768😂😂😂😂

我可以47rds KO
但係得157

神

都無用， 無partner
已經排9xx

你乜柒組合？

點先搵到碗同佢同一場？

你開場或者我開（中間選項）
再入對方number(第3項）
但係要3個人

btw 要食飯

我有入tg

暫時49turns ko
+埋碗
有無人50turns 內？

有無人會想用呢個

你等等我打

排1152

069627
開game just now

想問頭先入game係咪龔嘉欣？

最後個關如果有DEBUFF應該會快好多

頭先係你？

其中一個係

龔嘉欣bb你係邊

I am in tg gp 無留意😂😂😂😂

oh, 我入了group無睇tg

夜d打，ok？
我啱啱係屋企，做埋d家務先😅

ok

有冇人開場？
想加入試打

bowl 仔！

hi

推

Bowl兄

熱人呀熱人幾時出

做乜

三日月

想要觀星者女女多啲

得三日月,機槍佬,面具佬吸引到我
係咪留石到年尾好

艾比安多3關hard尾關路線有冇攻略?

行路果關？

thx

派番100石而唔每日一抽已好佛心

我想要莉莉拿吖

頂你抽GP送3ms回1000血

好想課金抽

屌，又炒500石

多謝笨大 一抽中左

屌笨大老母，三千石落海
今晚再用一千石再戰

抽咩

500石完結呢一個回合

機槍佬

差飛機佬人機

呢隻三日明要配咩機？

武士刀巴巴

三明好勁

0083 超合同打到53turn

打法

頭兩關，回sp , 格ucfa stun, 一打手

尾關上半繼續呢隊ucfa改用一技
爆左一部就轉隊，純打手（系列機）

有冇巴打有stun機可以帶打
街場d人好弱

我有

Ky😳😳😳😳😳😳😳 我冇眼花麻

巴打有冇group/contract
馬反我齊哂3屬可以幫返你

留個ig先: nath_one

U are？
好奇咩

Cd rom only 驚見玩同game黎膜拜下 琴日跟你贏好多

5, 4, 3星進化料

無哂人

新蟹有冇人抽

點解編成唔到

艦先

咩事派米
又石又彩咭

俾大家射返落海
我就射左啦，十連零四星，追一下單抽古董一件

儲石啦 月中啦

月尾係咪紅白？

係紅白
仲有上次1月1超熱源

上次改割合賠既D野係
堅守紅白, 超熱先係主腳

上年就係倒左落紅白抽唔到超熱

其實我都有少少奶屎 唔小心倒多左250落希羅到仲要唔中
而家先得個500石
都唔知超熱點算

又係入場超boss

點換野呀，咁少E point

用盒換pt

你睇下盒換pt個比例

碗巴都打唔贏
香港應該無人過到

Fucking busy today

又艦長pool

而家個個月都係咁啦
都已經12月中邊個抽邊個on9

Free 抽

收工

免抽中垃圾
等聽日免抽

新pool 其實唔差

有無人知SD第2同第4關點先見到BOSS？

隊員落隻SD Gundam就會見到

THX

想死
灑盡石頭都冇王留美

想要奧黛麗

就出紅白同超熱

金主唔睇呢啲㗎

無限金錢既話 需要儲石咩?
利申:需要

搞乜撚嘢日日都要更新一次

有無巴打救救我

你試下重新開機先，我上次都試過咁

此post已死

我宣佈紅白超熱前冇野值得討論

隻渣古麵極大係咩玩法 雖然有光環

del 左game 等超熱先開返

紅白應該好難忍手

每日有10石都唔拎

回收event😂😂😂😂

好靜....

就黎儲夠4000石，可以月尾熱源紅白燒

通常咁會。。。。。

萬般。。。。。皆。。。。。。

唯有熱源高

而家farm 定之前英雄的石先

唯有棄驚高

呢個真

超熱源高達

仲以為有x添

無頭，自護，自由

熱源咋喎 都唔係超熱

即是1月頭仲有一次超熱 睇路呀大家

叫大家睇路 結果自己仆親

抽左好多？

抽左750

又比佢搵笨柒
好彩都係抽250

1250石都追唔到自由
注定同防屬冇緣

有冇中到熱源先

一日都係你
做乜抽走我隻防自由引我抽
750石落咗海啦

300石抽到部雙龍高達

最想要防自同turn A

500石又唔中呢2隻，邪到

中左turnx 天意同兩隻無頭高
今次無頭高評價如何

不過最想要嗰兩隻未中

今次咁易中既

只抽250中最廢隻雙龍 留返啲石年末算。

升格戰又黎
又難打左

深夜單抽好似真係幾好.逆A天意熱源都係呢兩日夜市2點零3點抽 多謝聖誕老人

好閃

等緊紅白同超熱。。。

屌佢紅白pool
1000石得隻蟹
我就真係蟹晒啦

抽左千五石得部電池同亡國白色果部野

好似無咩邊部勁咁.等熱源算

紅白禁落個出現一覽一睇，即刻醒晒

個紅白是咪唔值得抽

你對自己運氣有自信請抽

隊左廿抽落去慘死左

紅白TOTAL抽左750石

中2隻中古機

好彩之後500石中到阿寶

中新肥沙先係大獎

配射新安州都ok

配舊都勁啦，又開盾又消puff

我攪極都攪唔到點課...IOS又唔得,安撞又唔得...想抽沙剎比...新自護

iso日本acc買日本gift card
我諗係最簡單方法

an vpn我搞咗好耐都搞唔掂

Itunes card 去轉mk 大把 （不過近排貴左）

上網買啦
520games 或者淘寶

呢度有冇group之類？新手

屌! 2000石都追唔到巴巴

All in 唔中HI Nu

1250石終於追到hi-nu

一下十抽，正

想要格自同機fa uc多d

抽左2版.3次11抽加唔知幾次既單抽.得一隻格自由
我好傷心

你前排實中太多好野

我綠光UC 格自由 神打Z 呢3部都係想中一部啫.....使唔使咁.....

琴晚打多150粒單抽.終於中hi-nu
又係點幾鐘兩點先單抽

又中

又uc

無石抽

11連爆死

無1000石送無石抽

又有免費11連

超熱單抽執返個尾彩

免費11中hi nu 雖然已經有新既勁hi nu
但中hi nu就是正

想問下咁樣起手得唔得？

有愛就起啦

5星鐵球勁到

溫馨提示 exp*3ing

快又抵建議：0079，賈布羅散，馬沙追，ace level
5體1989經
射隊入隊齋打boss

新玩想問首抽抽咩好 而家有女妖

邊隻？

睇到了，有愛就開。
或者刷uc 綠光ntd

耐無玩，唔知邊個活動打邊個，想知呢個係邊個活動儲返黎？

Thanks

呢個冇直接活動拎到 要打其他活動打到好後期先會送呢d分 好似隔離UC超Boss司令做到尾會送

我咁遲先返黎係咪無機會了 見到超 boss 果到要打成 100 次先有呢個分

超boss有上下半

呢個係萬般？

課左一千石抽SEED/D STEP UP POOL,終於中防自由

抽左下100又中傳說
1000馬反2靈格斯 2攻個部垃圾
100獨角又格女妖

想問下你地之前成日講果部好勁既格nu係咪就係依家93pool果部

啱啱襯超熱源祭就開始刷 見有防神高就要左呢個
琴日手痕抽左一下250 中左京寶梵同攻屬果隻
想問下巴打建唔建議玩落去

而家機type UC有得刷超發動wor

係咪打翻uc個任？

然後心血來潮一抽

打今次隻超BOSS用超吉換

明白 唔該巴打

仲有！你要先升剛剛抽到果架射獨角！用黎打超BOSS就會發覺好爽

抽到新射獨.抽唔抽埋隻巴辣雞人好
定等到有超人物先抽

有升緊 完全唔會爆

巴打同喜呀

2珠唔係第1就係第2 完全唔撚公平

唸緊抽唔抽埋隻巴辣雞

d機幾耐復刻一次
想要00q

人好難抽 而且呢隻淨係for呢一部 我盡抽算
其實好危 星期5好大機會熱源人
佢又唔撚派之前combo個1000石 好大獲

仆街仲要抽左一下十連辣雞 乜撚都無

其實大pool中到真係好好彩架啦 唔好咁就以為大pool易中

呢隻就難啲
最少兩三個月loop番成個系列先

00細佬部格機可用
2技回sp

好 刷埋呢個禮拜uc就練

同路阿巴打.咁就射左250落海
等星期五應該有熱源人.到時再戰

玩咗幾日完全冇咩方向，除咗打主線仲有咩要做？有冇咩要刷或者升？唔好意思因為呢隻game冇咩攻略網

金師父 防自由 格艾比安都係正野

防自由

咩事呢

右下角個LS係咪要抽到重複既
食自己先會開到？

帶土

BTW係

我前幾日先單黎玩

睇完個人物祭又可以留石

笨大我DLLMCH

點解偏偏係呢個時候呀

巴打係咪直接等月尾熱源祭算

岩 你地幫我集氣
仆街冇石 笨大1000石係邊呀大佬

集氣中老馬？

屌你咩

值得抽？
我而家全部3星人

科科科科科科科科

呢隻不快感有冇lv3?

唔實唔值 單純我係X痴線佬所以先要抽

咁都係等00q算
係咪次次熱源祭 角色祭都會至少有 一部新機/人？

00q都唔知等到幾時

我手賤又十連
係咪揼得春...

750石 求中兩隻以上科, 師傅 , 卡洛多

得一下10連 有就有冇就冇架啦
除非佢送返個1000石俾我做賭本啦

果d石留黎超熱人啦（有既話）

有熱源射X咪勁, 1技開盾, 2技全TEAM 回3500血

目標係面前 幾大都抽

屌你！1000石得隻科

黎緊
seed
兩機體格屬&攻屬 宇宙適性UP COST25
一角色
Z
一機體 射屬 （登場作品含劇場版）
兩角色

我想要隻東方不敗揸防神高丫。。。

where is 科

執柒左佢啦.jpg

你地抽撚晒啦 屌

繼續刷石 目標相當明確

你就爽

唔爽 願意用2科+2隻另外個條撚屌換1隻卡洛德

派紅白機仲咩，派石啦

我要石呀 我要賭本呀

我800石得一隻科

科係咪點都應該有翻隻

同問 見好多人都話不快感有用

送幾多石？

係! 90%發動率減對家20%防

1000

科有兩隻夠晒 多都冇用 應該好少會用到3隻科

你有兩隻啦

我仲有隻另一個版 已經3隻 食隊技又冇用
今日其中一隻變卡洛德 隻不知名變傻那就完美

2018新年交換有冇邊隻推介

諾貝爾女女

年玉果個呀嘛

想問而家有冇公會？

我要科啊⋯⋯
一部X都無⋯⋯

爽？

乜黎？

無專駕 爽唔落啊巴打

超角色祭有無得預測幾時會開
我睇巴哈話唔會好似超熱源咁突襲

D藍色既星係代表D咩?

交換ok? 真係好想要

見到招技真係想笑

斷估2月/3月左近會有一次
冇記錯突襲既超熱源同超角色祭一年得各一次
有冇人記得3周年會係幾月?

改造進化

求神拜佛笨大超熱人復刻卡洛德呀大佬

#metoo

原本隻野係得黃色星
藍色係再升上去既星
咁你就分到原本佢係乜

求埋復刻00果堆熱

1千石得兩隻科, 冇老師冇卡洛多

巴打你又真係慘左啲
仲要用古董

師匠！

我唔岩技都係另一隻算
一係tifa 我兩隻都升左5星

其實呢隻都for超熱源隻x多啲

仆街！又迫人課金

5 step?

係！課一次有十幾隻4星其實幾低

百式

200%

課兩下10連多啲有10幾隻4星係抵既 不過前提係你出啲靚4星出黎

唔出古董已經心滿意足
上次算好彩出左10隻NEW

藍星=地球

超Boss 開盾好狗

求組隊建議
得65 cost

單抽四下中左
感覺好似易中過大池

一定係錯覺黎
大pool難中單純係話緊佢個pool闊過西隧
機率個個pool一樣 除左超熱冇2星

冇建議 有勁用勁 唔夠c就用3星頂住
打克屬 就係咁簡單

呢隻驚除左打昇格，英雄，同新個極難要用腦[black]同課[/black]之外 諗唔到要用腦既地方

雙科 打超boss 射佢老味

百式呢d打超boss活動機會唔會復刻？

一定會

咩形式復刻？
下次出Z新機果陣 會掉入pool up埋一份？

差唔多係咁

羨慕

未升好冇得雙科

You

好多新嘢，但真係有用好似得閃電龜霸
仲有三隻係機卡碧尼，射Z plus，格X1

咁串？

巴打抽到step 5?

超熱源/人物祭係值得課金， 宜家有3送1

人物祭750石, 0 四星，WTF

但大池真係無底深潭，無必要唔好訓身

巴打 你用4星來sort 先 睇到好亂

唔好意思

唉咁埋撞正斷糧冇錢 唔係我課左

00二佬 格sp機必升一部
格FAUC 必暈必升一部
巴打其實你成堆正野 你升晒佢都得啦

曬死我咩

二佬姐係邊隻

留力超人物祭

防new 同Z 都值得升

每種屬性最少一部主打， 咁會易d過。

如抽到專駕，可以更勁

射Z?

不過招leader加12%打今次超boss啱哂

好悶，係咪唔會有超熱人

應該係OO 果隻

係呀，有機會要升盡佢

幾時出3星版俾升超發動
仲有lock on 粉渣

舊貨清倉

自食升，而家俾你任抽

好似得lock on有?粉渣同二佬都冇3星版

試下先

抽哂咁多個step

算係咁啦又夜鶯又流星號又渣古III又龜霸

第一隻爸爸就已經係太刀
J死我

小弟今日牛一好想挑戰一下一次伏pool

大池？
抽百式定正義

梗係百式啦 勁到仆街仲同送部一星有連

但係boss聽日轉喇喎

冇所謂 以後都可以用
如果抽埋隻老馬就真係 啪啪聲呀

技本身50%傷 2技200%傷 老馬set技唔講啦 又要易升超發動
故事黎講橫跨z同zz 單體貫穿極大夠大路 夠晒實用啦

其實我講係10 連4星果個pool

屌你 聽到手都痕埋

但係月尾應該有超熱喎

抽

少年你太天真
超熱有超熱課的金

月尾多數都係普通熱原，元旦先出完超熱應該無咁快會再出

係 講錯 普通熱源要睇咩機決定課唔課得過

應該半年後才有超熱源，超人物祭應該2,3月會出掛

熱源就睇下配菜岩唔岩口味啦，熱源機就隨緣。

上次人物祭因為有科先課金，宜家開心快樂地打超boss

宜家大池d機都幾勁， 但深不可測

一路都覺大池D機勁過熱源機，不過大池就算把啦，抽一下10連中就中，唔中就等佢放落熱源D配菜先再抽

係 手殘自膠

呢隻百式只係跨z, z ova

btw 抽左未

大池唔抽啦

明智

上次倒晒落去抽巴垃圾
搞到抽唔到卡洛德 賠了夫人又拆兵

上次超人物 我抽唔到基拉 巴辣雞 捷度 又無課金

好後悔 熱源機無人揸

大池即係百式個池？

我都抽唔到巴辣雞

大池=all公海pool

居然係艦長祭...
巴打點睇

我pass

750單抽終於入手
無哂石但係要抽埋隻人

祝你好運,雖然呢隻唔岩隻人都ok
但夾埋隻人就秒天秒地

我係鹽濕仔 我俾1個10抽

衫科隊好似唔係好work.....轉返商科算

鹽濕仔 每日一下免費抽算

商科很好

恭喜！射佢老味

係,好很癲
終於知道點解啲人有特效機個陣可以打到咁很高分 我之前有獨角都打唔到咁癲

一半一半

GP02A 終於到手 但我想要的無份

其實呢堆.....真係幾麻麻 同我上次差唔多

前幾日巴打們中個啲 又格夜鶯又呢樣又個樣 好似第一日抽最正咁

夜鶯啊

我都好想要 隻夜鶯馬冇機搭

想要隻肥仔

肥仔好？

得GP02A 值得升5星

諗諗下一滴精10滴血 我都係唔做咸濕仔了

流星自由好似幾勁

宇宙用only
冇穿盾 冇自軍盾 冇回血 冇暈 好彩叫有個清debuff 同加攻極大傷 我覺得一般

繼續儲石
係咪下星期出熱源

yes 仲有笨大送1000石

啲超boss怪怪地....
又格又盾 9成唔記得轉屬轉特性

依家轉屬性都懶，仲諗住今次抽格流星要用格屬打

呢期行運

好野 +21%攻

有無咁多人中

有愛無敵

叫人抽部格流星 但隻超boss係格

哩下堅on9

擺明it狗懶就咁copy左上水份data淨係換左超boss同特效機

仆街b社幾時派石呀
想抽都抽唔撚到

佢除時過埋今次熱源，等你地班友課乾課淨先派

呢排熱源出得咁密 , 邊有石抽

做到咁肉酸就執柒左佢啦

我射啦

咪一早巖咗月尾派囉

垃圾驚冇野討論

出完5 step機出5 step人

唉
我想要賭本

最後都係出賣左靈魂

咸濕仔，仲要起雙飛

課？

250石

歐洲撚屌

人物祭吸引d

中咗伏

幾好啊

巴巴托斯神助攻

仲有巴巴抽既？

耐無上黎
之前影既圖黎

我都想要神盾

想問下巴打們 應該升咩上五星先
下面仲有隻射nu

防Freedom
明鏡止水God
綠光FAUC

通常都係揀技2有價值既機體升五星
其次就係整體能力好優秀既機體

好 唔該巴打

其他就睇下喜好同2技實用度

Turn A攻屬果隻好樣衰

sp機 升唔升睇你

如果升超發動，你地會升熱源自由定防自由先？

防？
利申 升左五星過左seed d超難關

屌昇格再難打啲丫笨

Wave5收左皮

143xx 都係拎到580名...有病...

LS 加成萬血 玩咩 一係瘋狂DAMAGE UP

營運哩次真係大鑊 實有批人唔玩 唉

花盡奶力先打得13XXX

打左135XXX就算，隻隻3萬幾血痴撚線

same 135xxx
好似啱啱2千上下

好明顯唔想雙核彈玩晒，特登推高HP
但係又唔諗下無雙核彈果批人

我單核都打到喊

搵人開post了

開ED

[An/iOS] Super Gundam Royal (11) 肝BOSS肝到暈